面面你又嚟,上次我隻3175已經被你登到。。。。

手上有騰仔,巴巴同美團

0700: $580.0
9988: $247.0
3690: $290.4

面面你放過我,畀條生路

上次3175: $5 跌到得 $1.xx. 2.78清倉.好痛...

上次3175我已經見識到大大嘅神跡，高抬貴手

我今日買佢今日登

屌你，面神，你睇下三隻都畀你登到，我唔玩了

我隻爸爸

去左ifc 未

去緊

@日清